想一個人孭晒上身，但又唔想負責。即係點？？

羅范椒芬不贊成設獨立委員會調查警方是否過分武力

行政會議成員羅范椒芬說，在修訂《逃犯條例》的爭議上，行政長官林鄭月娥需要負最大責任，但她作為行會成員亦有責任，低估了修例對市民的影響，願意向市民道歉。

羅范椒芬出席一個電台節目時又說，不贊成設立獨立調查委員會調查警方是否使用過分武力，因為會令外界覺得現行的監察機制失效。

另一名行會成員葉國謙亦說，低估了市民對內地司法制度的擔憂和恐慌，願意為此道歉。他在節目後說，現時仍然認為修例能夠堵塞法律漏洞，但在處理手法做得不足，政府的危機管理亦有需要改善。